The Walking Dead 行屍 第七季劇情討論區 [3]

睇咗第一頁先

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容
請勿在此發放網絡上的劇透及原著未做到之劇情
粉紅細字亦不接受

通常星期一中午前就會有SEED同晏少少就有埋英文字幕.
鄰國SEED呀, 轉檔, 中字, 恕未能提供. 要睇美劇, 請到外國網搵:
SEED: (如當日上唔到請自行GOOGLE各大BT網, keyword The Walking Dead S07EXX, X=集數)

英文字幕:

Andrew Lincoln as Rick Grimes

Norman Reedus as Daryl Dixon

Melissa McBride as Carol Peletier

Chandler Riggs as Carl Grimes

Lennie James as Morgan Jones

Steven Yeun as Glenn Rhee

Lauren Cohan as Maggie Greene

Danai Gurira as Michonne

Sonequa Martin-Green as Sasha Williams

Alanna Masterson as Tara Chambler

Josh McDermitt as Eugene Porter

Christian Serratos as Rosita Espinosa

Seth Gilliam as Fr. Gabriel Stokes

Ross Marquand as Aaron

Austin Nichols as Spencer Monroe

Austin Amelio as Dwight

Jeffrey Dean Morgan as Negan

Steven Ogg as Trevor Philips Simon

Tom Payne as Paul "Jesus" Rovia

Xander Berkeley as Gregory

Khary Payton as Ezekiel

由於上個POST已經比系統隱藏左
要search先搵到 大家可以係度繼續

Glenn

新post留名

留名

隨時下季季中先反擊 依家要搵槍哄掂垃圾堆班人 又要搵槍搵武器（女兒國果邊真係夠？）獅子王果邊又未哄掂聯手（要靠carol同左膠）又要等左膠幾時醒覺 U煎係Saviors到又要再摸索一排（定已經當交代哂？）D又要等佢1516一輪 轉呔幫Rick佢地 Sasha同Rosita果到又一集起碼
下季季中先反擊應該 保守估計

雖然垃坡堆係幾多人 但點睇個款都唔似戰鬥力強 成班瘦猛猛乞衣仔咁
點解rick會咁信佢地 要人力都要有個譜吖

屌係就快啦
隨時一兩集打完

條女好閪

可以係savior 地盤生存咁耐, 會冇料得去邊

仲要分3分1野比佢地班乞丐

乞衣仔
班友識唔識用d槍 好似都係問題
一陣teamkill就..............

Feel到準備打沉negan!!

想問 U 煎 係真係投誠左定係扮野

個班煉金術師黎 隨時集埋d槍改裝到更勁

Btw Eugene笑得好奸 扮到已經投歸Negan又話I'm Negan

佢已經唔係以前怕死既佢

屌rosita拉埋sasha落水
有支狙都要殺入去係咪弱智

有需要分到咁黑白咩

現實係咁 俾著我都會啦

係敵人手上 唔通仲硬碰硬咩😂

而家全劇最憎就係佢

編劇特登寫到rosita係西女人等觀眾追落去
通常西女人最後都唔會死

想睇Negan個頭比人塞入屎忽入面

abraham呢

一開始追到依家 覺得第七季簡直係垃圾 勁拖劇情 已經唔想睇

係喎
不過原本個post template就冇左

唔好睇
唔需要唔想睇

又搞死一個先識覺醒

u煎(我當佢係忠的),明明怕死！做咩突然覺醒,真係因為紅頭佬死？！一開始呃9佢,對得耐有感情？

大家有無睇youtube有個叫thenewrockstar既channel？
每一集都分析得好仔細
有好多無留意或者唔明既野都有解釋

睇下先

應該係叫New Rockstars sorry

第一次有頂唔撚順既feel

呢集真係fans都投降

上個post 聽某巴打講，外國傳sarhsa 係下一個死

但我希望係軍妹死

成日西面+中二病

講真班女除左maggie其他都無乜戰鬥力

飛住黎睇

邊係呀,個個都睇得又打得

黑妹係刀神
薩沙 係狙神
軍妹都好好打

反而maggie大左肚, 家陣要專心做領袖 (佢應該遲早取代山頂鎮果個老野)

carol係死神

有無人覺得黑妹蒙咗面其實幾正？ 個body 幾fit

做住野黎睇

一出場就會死幾個

佢身材係一流架
不過要蒙頭入閘

s7 d角色宣傳相真係好正
其實呢集d元素好正，係唔明點解出黎個效果咁9
下集Carol bb又出山啦大家頂住

佢靚喎 最多係髮型柒
body就正到無得彈，第一次見佢出場救Andrea已經咁諗

只要RICK 同DARYL 一日未死都會追落去

唔好啦 rosita 好靚喎

+1
You're my brother

rick為左扑黑妹可以去到幾盡

仲有carol

supernatural 呀dean抽佢老豆枝棍水

真係唔想pizza仔死
佢起碼會出去搵下資源
唔似班女人成日係度唔知做咩

悶到有啲嬲 屌你等足成個禮拜 睇完好似無睇過咁

雖然唔一定要集集動作鎗戰...
但近兩集真係太拖戲 根本兩集濃縮為一集都得

仲要咁善良

無glenn之後好似失色左好多

係，自從佢死左我日日都唔開心

咁善良但有咁既下場

亂世善良只會死得快

成日交代黑妹佢地周圍扑野 係咪又要大肚

隻鹿假到

又大肚即刻唔撚睇 諗起都想死 一定大把感情戲

應該唔會啦maggie已經有個bb
或者大結局先會生 好想知會係咩顏色

你岩 但真係好唔捨得佢
有冇巴絲知道邊度可以睇多啲佢既消息？
上節目/戲劇之類
Follow左佢ig 知道佢做爸爸都好鄧佢開心

見佢做動畫 配音居多
荷理活黎講戲路太窄，又唔係特別好戲
不過好高人氣

twd演員係荷里活發展都唔算多
無記錯係Danai拍black Panther同Sonequa拍star trek新劇，其他都唔記得有大型production

又到星期一

唔知下一集又有冇主角死呢

新一集 戰神

Morgan痴左線

有seed 了嗎？

YES
岩岩down完 做緊seed

睇完
呢集好多call back好多發展 果然無令我失望

戰神

Morgan覺醒

等放工番屋企睇

未有中字

原來有了

RIP 救世軍

我見ehdeye都笑左

兩大戰神覺醒了

屌你老母今集節奏慢撚到
一路睇一路玩電話

應該下集黎料啦掛

請女兒國出山應該會用多一集，再等多集啦
應該季尾緊張關頭要你等半年

頂人人影視個網上唔到

大家有咩網介紹

難得仲有人追

去開百度 '行尸走肉吧' 每到星期一有置頂post放片link

唔該晒CHING

講baby kingdom點解加入講一集
好彩最尾有埋morgan同carol覺醒
唔係呢集堅on9

摩根知道個男人肯犧牲自己條命
所以親手喺救世軍面前殺佢扮忠誠?

個richard話Gavin話第一個死會係佢，邊個係gavin?
點解saviors黎拎野個leader會咁嬲條友射左個細路

morgan最尾個shot 係小學雞度
twd 幾時中意畫公仔畫出腸？

btw carol第二次行過比人封左條路果陣望住佢果個會係邊個？ 定係我miss 左

morgan 最後仲將枝棍開鋒

新一代戰神

carol 出山

我覺呢集好好睇
Richard透露背景，間接害死Ben，中左Daryl講終於犧牲自己，Morgan又變番Clear mode
尤其係Morgan狂亂間不斷諗番起以前d回憶果幕真係好正，好懷念 話晒Morgan 係101開始係到
7b應該最鍾意就係呢集

我估係Richard?我理解係佢就係用左呢段時間去設road block+掘墳+將個女個書包埋左

摩根正一食屎狗

呢條撚樣快撚d死

咪rich 之後佢靜雞雞掘墳

戰力人手已經唔夠 仲要咁搞 左膠到極點

Gavin係黎收貢品個頭目
佢講過次次都要richard黎 因為有咩事就第一個殺佢

因為Gavin幾集入面都睇得出佢想收完野就走 唔想有咩麻煩 長毛鬼就次次都整獲佢嘆

咁都重左膠？佢擺明開無雙mode遇神殺神喇喎，你有無睇佢同Carol段對話

搞到佢契仔死左呀

長毛勁仆街，明明全世界都有共識要殺應該對Richard開刀，佢因為之前俾Ben落左面就發悔氣殺Ben 正宗二打六廢柴一個，遲下正式開片一定死得好撚慘

摩根已經諗野諗到精神唔正常
佢岩岩見完細路死係諗返以前病發嘅事
同埋殺完rich都講錯左自己個仔個名（冇記錯）
所以佢精神真係唔多好已經
諗野諗埋一邊唔出奇

就算佢覺醒，有必要殺自己友咩？

佢唔殺rich柒盞比佢下次又心邪害死邊個 抵撚死

RICH計漏左ON9長毛仔

morgan最尾整尖緊自己碌棍?

係
變左杼
一開始插爆路人果枝

同意，打果時希望佢最後死埋

one by one
solo kill

殺細路緊係嬲...就算係Negan都未必接受到

Morgan 終於做番癡線佬 好正

MORGAN死左個仔之後回憶唔會又整1集比佢呀

唔好啦掛 之前已經成集講佢學棍

唔知點解覺得班savior d表情奇奇怪怪
特別係個leader 好唔自然

垃圾場 果班人仲怪啦

除左個領袖, 成班好似機械人咁

摩根殺完richard起身個下
救世軍個leader嚇到震左下

唔會
要回憶初出場已經回左

今集成功召喚左最強形態Morgan出黎

阿婆一開波用路牌殺屍好正

幾鍾意richard

我都唔知點追番，我睇到天使爆完，又番黎，都唔知邊季了

我一路都好想知，佢個仔點解會死

今季完全無左個方向性
第十季都話要整走個mark

咁快就犧牲左2個先
依家又冇左個戰力
不過起碼有人知richard個私竇係邊

殺細路不得好死

Season 3 Morgan 有講點死

其實有講
好似係同個仔去揾物資嗰時俾WALKER咬

唔係
個仔見到佢老母
之後比佢老母咬死左
之後摩根好後悔唔殺左佢老婆

我記得個時 nick去揾槍見到佢lor

見到班左膠kingdom同Morgan就好撚興.

MORGAN真係痴線
有救世軍唔殺殺自己友
單野遲啲同rich柒計咪得囉
人地搞咁多野就係想你醒覺
間接黎講個o靚仔你都有份害死

屌你老母
morgan真係垃圾左膠黎
寧願tk

摩根殺rich柒嗰陣以為係傾好咗扮死

好奇怪，唔合常理嘅行動
Richard害死Benjamin完全係意料之外
未去到十惡不赦要填命
又唔覺得真係好有說服力得到saviour信任
真係唔知佢做乜鳩

條友好極端 一係打死都唔殺人害全家
一係就亂殺

唉屌我個人幾鍾意richard 仲諗住睇佢幫呀rick手對抗savors
記得之前richard講過話如果以西結唔join呀rick 佢都會去幫拖 同埋佢又肯die for kingdom
仆街仔morgan

但morgan應該已經痴左

我覺得似忙碌文同熱狗
殺自己人就狠過殺敵

Morgan殺完richard kingdom啲人全部唔敢出聲咁

個gavin收唔齊野又咁嬲話要right now，之後一開槍就叫人比番棍佢走人 好怪

Ben仔咁易就死左，之前啲人有刀吉穿身又有斷腳都無死，不過可能去carol屋企太耐流太多血

因為知殺細路好大獲囉 如果仲唔叫D細收皮 KINGDOM D人即時起你圍啦
BEN仔死因為射中大動脈 CAROL 個度無急救物品 只係得紗布

KINGDOM D人只係得個樣 全部都無戰力
見到MORGAN 傻撚左 同埋RIC7 真係有錯
只要硬食

morgan 快撚d死啦

殺左佢 = 落決心FIX PROBLEM(因為知邊條友搞事)
如果唔殺 突然第2日又和好如初 救世軍都覺得怪啦
MORGON都係做返RIC7 既野 反正佢都已經預左要DIE FOR KINGDOM

個阿叔知道殺左細路 班人一定發癲 所以肴左肴
摩根殺埋rich7係要令佢地相信自己仲係on99服從佢地
好有說服力

其實劇本上今集好合理

Rich柒唔死，就係佢帶kingdom兵做大佬揸旗
但佢而架死左，
戰神carol名正言順頂佢個位做kingdom大將軍

而morgan癲左玩返單機條路先正路
如果唔係carol出山
就係morgan頂上帶兵打仗，
但morgan左膠左咁耐，
劇情上突然變有勇有謀大將軍仲怪
而morgan一向獨行俠

好想睇carol開外掛帶兵殺人

下集正

hilltop呀叔做25仔?

morgan痴撚左線
一開始仲以為佢將計就計你咁想死就送你一程搏信任
點知係真癲

我都以為係

morgan拎番條棍即刻變番個男人

我覺得佢已經覺醒左，後尾都話要自己單拖冧救世軍

屌 好似係 崔佛話who？應該似套料

我都以為佢兩個夾計做戲比救世軍睇
愈黎愈憎呢個角色

好似係你地兩個加埋喎
老豆同仔落地庫攞物資
老豆攞攞下物資回頭一看
見到老母咬緊個仔

今集好好睇wo
Richard係衰在應承左摩根同以西結講番件事
但第二日去比野人前都仲未講
摩根先咁嬲 佢驚下次richard再咁做所以先殺佢
摩根係一路轉變緊個心態
由唔想殺救世軍到明白唔反抗就一直比人欺負
準備開大片

可能Richard真係未搵到機會講姐
咁就殺咗個勇士 唔明morgan做乜鳩

morgan好撚煩呀屌
快撚d死啦

勇乜鳩野士 條友就算出發點係好
都係一個大仆街
上兩集先想利用阿婆挑撥離間
今集又間接整死埋後生仔

開槍個長毛咁撚串 希望佢死得慘d

morgan TK 真係屌出聲

呢度啲某d討論真係好低汁
完全比唔上百度，reddit
淨係識屌邊個邊個快d死

真係好撚on9, 睇住左膠鏈死自己人都唔幫手攪清楚件事
死撚左任左膠講啦，成班kingdom都on99，正常見倒攪出人命點會唔拉開佢呀，好撚唔make sense

用呢件事黎push老虎佬呀,諗野唔好咁TVB啦
人地覺醒左仲左咩膠

佢一路都係靠棍佬個左膠信仰唔俾佢害死自己個仔同老婆既事令佢繼續發癲
而家咁多樣野,又死gleen abraham,又成日俾人質疑左膠果套唔再work,又死個契仔
所以解封覺醒囉,佢之前係第3季定邊季都係癲癲地架啦,set晒陷阱自己一個匿係一個區入面
只係你而家睇慣左佢做左膠,佢突然殺人你先接受唔到
仲問得出點解要殺自己友

希望耳舒潔隻老虎有份參戰

哥陣佢一家三口 老婆變左屍
但係佢唔捨得殺 就鎖左佢係房（扭門鎖畫面）
佢拎物資哥陣唔為意
呀仔走去開左度門搵呀媽
所以先有後悔冇殺老婆害死個仔而痴左線

carol間屋仔係咪比人發現咗？
有幕係carol去完kingdom返歸嗰時有個黑影
最後morgan又回頭望一望好似sense到有人

左膠永遠最落力打自己人

應該ric7黎
本來想搵carol做受害者
點知跟蹤完發現呀娑咁勁
都係自己死算

而家Carol 同Morgan 兩大殺手回歸
幾時先開打呀

屌morgan 今集左膠既人到底有冇睇清楚
其實ric7 本身應該死, 佢都表明願意死, 立哂 flag

而當場殺埋佢就更加有說服力, 對於點解唔可以on time, 同少左一件 又講得通番

我都鐘意ric7, 佢戰鬥力應該唔錯

btw 點解可以問邊個係 gavin

咁個邊有咩高見咁高汁 ?

見到Morgan殺Richard真心興左，
平時就做大愛拎見wolf/ 救世軍殺自己友都好冷靜，唔還拖殺返人，
Negan監生扑死左abraham同glenn都可以扮冇野，唔幫手勸kingdom一齊打救世軍，根本就係因為感情冇咁深，覺得唔拎關自己事先可以咁大愛。
但而家當左benjamin 係自己個仔，
見到“自己個仔“比人殺就即刻發哂癲，
條偽善拎根本就係發癲先殺richard，
佢自己都同carol講因為richard間接累死benjamin所以先殺死richard，
佢殺9完richard同救世軍講果番說話只係順便幫手做埋richard本身plan好要做既戲。

其實benjamin死左，kingdom唔還拖，
做死狗唔敢出聲仲比返個哈蜜瓜佢地已經足夠證明kingdom知要點做，
正如richard話齋，去還哈蜜瓜果陣講幾句說話就可以博取到佢地既信任，
Morgan根本唔洗殺richard都可以達到個效果。
本身一直冇屌佢左膠，而家真係覺得抵佢比人屌佢左膠，
睇左七季，第一次咁憎一個角色。

Aggar

結論morgan只不過係一個自私撚

Morgan 為求上位不擇手斷

屌做乜一日到黑淨係識講左膠左膠 尤其今集後重叫Morgan左膠真係黑人問號

唔講咁多 Morgan ho ball

咬死哂d 救世軍佢

Agree
不過都唔希望佢死 戰力咁高

最後見到Morgan刨棍已經知咩事
下集唔知會全滅女兒國定收歸其下

其實係我miss左d野係點 點解個個都係到講女兒國既

MORGAN用暗黑兵法, 君子獻頭
最後個幕仲用刀削木棍, 擺明要開殺人MODE

Morgan正垃圾自私
所有耶撚左膠個類係咪都咁撚自私？
人做唔得自己做就另一個講法

agger, 本身對morgan 尼種大愛撚冇乜野，你有你睇法，其他人有其他睇法。但滿口寛恕既morgan殺撚左 Richard, 就真係好撚虛偽

偽善
到依一刻仲接受唔到個世界係咁

仲要而家動殺機之後
爆個真心同戰神都嬲企埋同一陣線
真係好撚狗

佢地搵緊槍，tb同Rick話有野想講，應該係講女兒國，tb係女兒國見到佢地有成個軍火庫。

其實一早知要死個人佢在意既人morgan就會強戰回歸，只係估唔到會係個仔，本身仲以為會係戰神carol。

btw，以西結唔知會唔會同漫畫一樣，但相信應該都會係下一季既事。

唔好亂講呀 又叫你返大陸架啦

其實死兩個可以整醒到神之國班友 我接受到既
不過如果咁都唔撚醒就真係。。。 x12

呢樣真

你話一刀或者一野扭撚斷條頸黎唔切反應就話姐
屌你成班係度「Morgan Marian what happen」

其實你地有無留心睇套劇 Morgan 殺Richard 果陣有句對白係gavin 叫全部人由得佢地，所以先無人上前制止

宜家講 搞Lucifer個仔

唸落都唔知Rick班人係咪神早計定要食晒咁多個地盤
一開始Rick就食左Alexandra
Hilltop有Glenn條女
Kingdom 有Morgan Carol
再派神父去垃圾堆
又有lesbian肥去女兒國
宜家Eugene又去埋Savior 到做工程部揸fit人
仲唔計劃成功

唔記得左點解女兒國D男人冇晒
佢地又有冇同Savior deal?

比救世軍殺晒，細路仔都唔放過
佢地逃走去海邊隱居

特然覺得Ric7同亞力山大個高佬幾似樣

今集睇返其實真係幾似香港個情況 想改變制度改變唔公平現象 想大家生活得有尊嚴 反而俾左膠仇恨 批鬥 成班左膠只想安穩生活 和理非非 唔敢反抗 摩根呢種角色真係令我好嘔心 似足典型香港人

但摩根佢一樣會有忍受唔住，覺悟的一日，但香港人會咩？

morgan今集戰神歸位
相信之後大家會當佢神咁拜

今集節奏幾明快
都估到ben 仔會死
因為需要一啲嘢冇咗先能令以西結覺醒
richard 死做唔到呢個效果
ben 仔係佢老死個仔，好睇重佢
而家死左就有報仇決心

其實我覺得摩根係好認同richard
而佢後尾亦唔係恨richard而係恨自己
richard講咗成集：再咁被動不如死撚咗佢
摩根見到自己個仔同ben都係因為自己左膠而死
所以臨尾反思終於變行動派
最後將計就計殺埋richard大大力去prove kingdom仲係on99

跟本佢一啲都無癡線 最多係諗起個仔有些少激動
你睇佢最後原汁原味講返richard條橋出嚟就知

同意到極點

Carol同摩根都歸位，但我諗下季先有無雙睇

其實唔止架 因為國王都知再咁落去唔掂
d 農作物又蛀晒蟲 冇貨交就又係仆街

終於有人明

摩根最後起度批棍369

所以話 憎morgan既行為我理解

但話佢今集係左膠我真係睇唔透

好憎morgan
不過遲下佢應該戰神mode

你試下金融市場冧檔
金仔做特首都照反啊

根本最左膠係神之國

有無人覺得今次救世軍要求交12粒哈蜜瓜做貢品好似比之前仁慈左咁多

大家輕鬆一下啦

轉自百度

glenn咁黑

係囉 明明之前係一箱箱做單位
而家係一粒粒

不過可能嗰個世界入面新鮮水果嘅價值好高

我仲諗住 救世軍 會屌鳩佢:「嘩,屌你, 當我乞衣呀, 交咁小野??」

神之國同山頂鎮 都係左膠
所以 救世軍 只係派一個分站既人, 就可以叫佢地交貨

反而 亞歷山大 真係勇武派
救世軍 要出動 勁多人,
尼根 , 西蒙 都一齊出動, 先捉到佢地

唔係左膠,只係怕死
反而之前morgan呢d就真係左膠

集集都有人話悶
但係我集集都唔覺得悶
想睇得深入啲就每集睇兩次
有無人同我一樣

究竟上面班人係咪睇唔明
Morgan 做到咁出面都仲可以係左膠？

真心唔明點解仲有人話左膠

r7講明話預左自己死 可以為kindgom希生

morgan先成大義 做戲咋 樓上班友真係睇開tvb😂

你係唔係無睇到 Morgan 係間房果場對話??

神之國果條友話自己唔想死, 想帶領神之國對抗救世軍

去到交野果陣, Morgan 問:「你有冇同其他人講過你做既事」
果條友答:「無,家陣未係時候」

Morgan 面色馬上變哂

高登又好連登都好，大把小學雞，人講左膠佢又講
記得上一季，有一集講女戰神carol整曲奇餅俾人食，俾人話佢左膠

連登係咪真係咁多小學雞睇唔明套戲

其實morgan 最後都殺左人，破咗自己信念，最尾搵carol 時都講咗去殺savior 班人，加上仲磨尖自己碌棍，咁都仲左膠？左膠佢就唔會搞咁多野，繼續鳩up 玩說服啦

唔關成唔成大義事
擺明係morgan 見richard 食言
唔講比ezekiel聽係佢害死benjamin
就開殺戒
報richard 害死benjamin 既仇
順手做戲比saviour睇

你見佢之後同carol 講
話會自己去一個人搵saviour d 人報仇
就知係佢無諗過拉埋kingdom d 人幫手
順粹係personal business

樓上班人其實真係on99，Richard呢個人心術不正為達目的會害死自己人，上集佢已經想害死女戰神，你班傻仔仲仲話佢好人
第二魔根殺佢，明顯話比大家聽佢已經開始覺悟，同知Richard呢個人留不得，以佢都係將計就計，樓上有人話佢on9已經戰力不足仲殺自己人，第一會害自己人既人已經唔係自己人，第二，一個魔樓頂十個Richard啦，第三有睇都知根本人手已經開始聚集緊不同社區反擊，明明今集係帶出咁多野，反而比你地屌魔根，仲有對上兩隻一d都唔悶，肥仔去左救世界軍果邊，似係開始係裡面搗亂

morgan戰力真係爆棚，用碌棍都可以玩無雙，戰鬥力仲高過黑妹武士刀

唔記得第幾季個陣，Rick 撞番失曬理智嘅Morgan ，仲槍戰埋。之後發現佢勁多機關又剩，如果呢個Morgan 番來嘅話，戰力肯定大增

乜撚都係左膠，講哩啲嘅人都唔知佢哋今集睇梗咩

今集最大bug其實係morgan殺r7

大佬會唔會無人出手? 你話morgan係1槍 /1刀就話無能力阻止者

用手掐左成半分鐘 個個齋企 ? 😂?

我覺得今次morgan見到好似仔一樣既benjamin 死左
已經令佢關左個左膠模式
報仇心令佢戰力同之前癲左果陣有得fight
當然今次無咁癲 仲有少少理智

最尾削支棍個伏筆

就係因為你少咗一粒兩邊先開拖

蘆好意思好似miss左一集
講垃圾堆係第幾集？睇到第十二集見佢交槍比班女人

交槍個陣又係傾唔掂數，Rick 講完自己條件之後叫個女人say yes ， 好型

點解呢個post冇人block過街老鼠五毛朱仔成仲可以同佢討論?

Saviors搵槍指住佢地唔俾佢地阻止Morgan

屌來有咩用？
你唔係唔知五毛天生鍾意俾人屌，你話港女係老江湖，啲五毛簡直係笑傲江湖
對於五毛來講： 有人屌佢=有人睇佢講既野=有錢收
如果可以佢地會俾埋屎眼你屌

垃圾堆班人同rick 見面果集係咪第十集

朱sir好似做左港獨撚喎
雖然幾年前佢好似喺鄉土好建制
人哋串民族黨聲明黨、香港口交部
佢幫民族黨講好說話，話校園播獨同宣傳有用

咁你又錯

我一向做開牆頭草

我係林鄭post可以撐林鄭
係薯片post 可以撐薯片
係港獨post可以撐港獨

你以為我有立場, 就真係大錯特錯

其實佢地唔左膠喎，邊忽大愛包容 最多好撚港豬，但我又好同意709 Ezekiel同Rick段argument
kingdom同Rick/Alexandria唔同，佢地太安穩，甚至用童話故事黎安慰自己

極同意Richard果段
雖然我都幾鍾意佢，但佢邊忽好人，諗清楚佢想用Carol做餌呀，就算果個唔係Carol只係普通路人都係個正宗大仆街，只不過觀眾心裡面一定好受d
Morgan就真係好撚勁，一枝棍揮低咁耐以黎咁多人

佢死就一定要啦，利用自己人，同害死自己人之後第二日就當冇事發生，佢唔死比佢害既自己人只會更多，同埋最主要係用佢既死令魔根覺醒，魔根覺醒完拉埋女戰覺醒，其實佢都算死得有價值

殺richard 個位係要觀眾知道morgan 覺醒。
平時morgan 左膠到人都唔殺，要同佢講道說服，滿口仁義道德嘅佢都破戒殺人，即係已經去到無法容忍地步，而點解morgan 有呢個心態，因為佢失去阿ben，正如當日失去阿仔佢痴左線，只係棍佬turn on 左個左膠mode 比morgan, 而家ben 死左，殺richard 個位係turn off

屌!!!!!
原來jesus係..........

[black]hehe[/black]

睇完spoiler，下集幾有話題性

Morgon 都係on9
Daryl 講左saviors 殺左glenn 同abarham
佢就話要大愛
依家整死左啊ben
佢就話可以殺人
其實佢既大愛只係因為之前死既唔係佢重視既人
一搞到佢佢就改原則
只係一個自私既on9

richard 講得岩 係因為佢咩都唔做
ben 先會死

話時話 摩根今集又係難得全集冇RICK
係咪今季第二次

同意 Morgan on9

大把啦 Tara solo, Eugene solo....etc

應該大部份人已忘記咗heath

佢哋將Judith越收越埋
我都就嚟唔記得佢

係喎 今季太多人要交代
Rick 可以抖下唔洗集集出

大肚了 領便當味濃

哩排做到成個憤青咁 都似係

爸爸不是我

做佢個仔都得

唔想有人死 但sasha同rosita好似都立哂flag

sasha

兩條友都無用腦，Negan唔係玩誅連法咩，仲要走去曝光自己 少少耐性都無

懦夫U煎好食好住 , 輕鬆轉會

估唔到佢真係變節 之前仲以為佢扮下野

Daryl

有中字未？

最後嗰個應該係Dwight

死肥仔

番梗工睇唔到
Daryl bb咩事

喊姐 咩事就自己睇啦

death scene都冇,真死定假死
eugene

下集正式開波?

Daryl bb好安全 只不過又係情緒炸彈
佢究竟喊過幾多次

amc出左最後兩集teaser，好似好刺激咁

下季

最尾唔似係DARYL
好少咁企

Daryl bb一個大男人咁樣喊
真係好心up

Rosita 仲要害幾多人先安樂？

耶穌原來係GAY既

Dwight終於變節了

boyfriend

Daryl BB

屌 仲有邊個話U煎做戲

我又要攬攬喊嘅Daryl Bb

reddit有人已經憑把弓判斷係dwight黎

daryl
睇親佢喊都覺得好心up，佢仲怪緊自己
好驚佢最後會太自責，為左殺negan犧牲自己

仍然覺得Eugene只係養兵千日
以佢嘅知識做內應 搞啲野破壞中央核心先係上策

軍妹真係正宗公廁
又食工程師又食獵人又食軍人
人靚真好

Sasha兇多吉少

因為把弓係Daryl ?

之前成班厹話rosita好靚
睇來經過今集，咁樣大特寫影住rosita既粒粒面，仲唔嚇到鳩縮

Kevin Feige都睇twd
屌如果佢夠膽郁Daryl bb真係同佢死過

Daryl同Maggie果幕好催淚
但maggie交唔到戲
代入唔到

係，把弓係s3 去搵痴線佬Morgan果集Michonne執俾Daryl果把,s6被d仔偷襲果時搶走左，有人認到就係果把

真喎，Rosita初初出場明明靚到仆
到708都好地地，而家唔知做乜9

Diu 真係去搶醫生

Daryl喊到我心都up晒

咁既交代速度點可以一星期一集

Maggie 同sasharosita好大對比
大家都係死左自己男人 都係咁想negan死
但maggie就咁有耐性冷靜識等時機
兩個女人咁衝簡直嫌命長

我地mcu收左唔少twd人架
見佢咁樣唔敢面對maggie真係好撚sad

我睇gotg先過Twd，而家見親Yondu都諗起Merle
真係好撚sad呀......佢明明勁自責又唔敢面對Maggie......Maggie真係好堅強

又拖一集

黎緊黑豹仲有michonne
話時話maggie仲未見肚，係咪要到下季先見到佢大肚look

Daryl覺得自己害死韓國仔,愧對Maggie所以先喊,

sasha冇死到,係人地出門比佢秒左,訓低果個係兵仔來.

Eugene真心好垃圾

從S4呃保護呃到S7

一箱aspirin 送過去換一個醫生

最尾應該係dwight過黎R合作

Eugene應該最後都係幫alexandra既
係諗唔撚明點解sasha要去送頭

我估到最後係eugene mvp先打得贏

Eugene 正一仆街杏家產

佢想軍妹生存落去....掛

唔覺得u賤係真變節

真係好唔合理

+1
睇twd最緊要小心炒車 睇定d

我覺得eugene今集真心唔想走,始終好食好住 同埋negan真係嚇到佢唔敢一時三刻走佬

但我覺得佢下季實會出陰招整獲甘比negan班人嘆 番番alexandria

由頭到尾佢地都好似無諗過俾人發現死嘅唔單止係佢地，而係連累埋d社區入面d路人

如果佢地成功殺左 尼根

咁救世軍內部 就會因為失去領袖而 內鬥/爭權

仲有時間理佢地

black Panther
未見肚得好誇,睇落都重係瘦到成排骨咁

rosita究竟累左幾多個人

u賤暫時點睇都係真變節拉,之前又個個話好戲唔會變節,結果炒晒車

不過遲啲可能又覺醒,始終電視版劇情講到明跟漫畫走

eugene心知跟佢走好大機會死 博唔過

之前同tara 去女兒國個黑鬼係咪失蹤左仲未講

去左拍24

我都覺u煎其實係諗過 所以先唔走

佢真係一路走來，始終唔得嗰種垃圾，希望佢可以KO Negan再Make Alexandra Great Again啦

軍佬抵撚死 有軍妹唔食
Rosita多仔到

邊有sniper會凸支槍出窗口

仲係好靚

有無巴打覺得enid 好正
睇落仲好似好大波

咩唔食呀 食到厭啦

個樣有dd怪

成個女版Adam Driver，真係J唔落手

我都覺得好on9 ，哩啲地方都無人守，咁多部落仔入面又好似無啲間諜或者情報員喺入面，Negan真係同Rosita一樣咁攪笑

有無人share 預告出來

dr eugene porter, chief engineer, also known as negan, who i am

仆你個街今季真係好柒悶.................

屌好撚mean
初初都唔覺得靚而家睇落笑多左好QQ

Sasha
應該失敗
下集阿伯想殺maggie?

Rosita累死肥婆之後都仲未識醒

失敗又累全家
點解咁衝動
相反maggie

劇情需要格硬寫柒Rosita姐

其實佢係想攪住negan一齊死姐

其實睇野唔好睇咁表面
個人真係唔信尤雞變節。係呀，佢呢刻真係冇走，但你唔好唔記得尤雞係一個咩人，佢係一個好識處世嘅人，如果你真係信佢變節，你咪同軍妹一樣只睇表面。可能最後錯既係我，你先係岩，但呢一刻我依然相信佢係等緊反擊機會

daryl差D又累全家,好彩maggie禁住佢

無錯,劇組就係要製造個假象比觀眾
所以通常你覺得係既野都會唔係

一諗起前幾集Gabriel俾人夾Rosita第一個大大聲鬧佢仆街，我寧願信Eugene 都唔信Rosita
坐等（自己）炒車

其實sasha 目前咁樣 係累撚埋呀rick 班人

咪係 佢諗住點潛入去殺negan

你想攬住negan死唔係問題
但你係rick team
negan會搞你身邊嘅人
你想死唔代表你可以害死人嫁嘛
人地仲要認得你⋯一係你就毀容搞到人認唔你係rick team
已經唔止一次衝動害死人了
daryl累死韓仔
rosita累死肥婆
今次咁搞又唔知累死邊個了

其實之前用咁多時間講舖排,突然就出現啲咁情況真係唔合理,你話軍妹都萛,sasha係比較冷靜個個,佢無理由唔知成功同唔成功後果會係點,可能編劇又想係季尾做個高潮位,今次唯有睇下扭成點

有腦嘅都唔會變成Negan心腹之後跟兩個送頭on9走啦

裡應內合唔好，返Alexandria 等Negan抄家呀

我都係咁諗
之前已經走左個弓佬
再走真係博人主動開火打尻你咩
話晒u煎都算係用腦既人
應該唔會真係變節既

如果u賤真係咁有腦應該同佢講"我有個計劃,你二個唔好打亂我"對住自己人有咩唔講得

佢不過係個利己主義者,遲啲睇下咩事再變節就一定,但唔係你講咁依家

咪就係

sasha唔入 rosita都會入
咁不如自己一個去 咁起碼rosita唔洗死

衝得好
Rick佬都準備得7788（下集拎埋女人國d槍
係差個導火線
佢地唔去暗殺 都會有其他事/死其他人黎推進劇情

依兩個垃圾怨婦 講野長氣又成日西口西面最好快d死
好心學下maggie啦 死左老公都幾撚積極

屌你係咪on9架
我夠話呢個世界邊有喪屍啦
你真係好撚on9,留意埋呢D野

冇人討論最尾個黑影邊個黎？

明顯到咁，洗咩討論

下 大大話話都有三個可能性喎

1.dwight
2.dwight
3.dwight

答岩三次比三百分你

我都覺得係佢

正常軍事常識黎,狙擊手係唔會突枝槍出窗口

sasha邊有受過軍事訓練呀

打過cs都g 啦ching

網上見到，我覺得似Daryl

P 圖黎

睇百度見到cap圖對比支弓個尾托唔同樣

btw darryl 深入敵陣會唔會唔係渣住弓啊
同埋佢平時都寒寒地背

其實rosita見到佢之後個樣係驚就知唔係daryl

網上見到，我覺得似Daryl[/quote]
其實rosita見到佢之後個樣係驚就知唔係daryl[/quote]

點睇都唔係Daryl 依加個把

咁衰架 改圖呃人
我仲以為較光左

其實rosita見到佢之後個樣係驚就知唔係daryl[/quote]

點睇都唔係Daryl 依加個把[/quote]

值得參考 留意個尾托形狀個影係"粒"左入去

下集就知條黑影喺邊個，都唔知有咩好討論，留返啲精力討論吓Enid大唔大波仲好啦

你又岩

點睇都唔係Daryl 依加個把[/quote]

值得參考 留意個尾托形狀個影係"粒"左入去

[/quote]

值得參考 留意個尾托形狀個影係"粒"左入去

[/quote]
[/quote]
咁都搵到對比圖

無啦今次rosita一定會俾lucille女女女

Daryl係前後腳unun下咁企
好少好似剪影人咁正面企

[/quote]
咁都搵到對比圖[/quote]
我都係係百度見到有人講之後cap比大家睇

個條蔬菜佬竟然就咁要把刀

軍妹又害死一個

擺明係爛臉

由奸變忠 一環

起碼係向rick一方示好鋪路

要反尼根,爛臉佬唔會少

以為佢會 性侵個女仔

話時話, 救世軍 點解唔姦D女??

因為d女係negan既

enid好撚樣衰，塊臉大過pizza,個嘴又唔知點咁

hilitop好多d女好多係阿嬸

個人認為，D 最後會同negan 用歸於盡

其實u賤唔走好合理，佢走左，啲人又去搵佢，佢又要搵地方躲，一陣救世軍嬲起黎又亂殺人

我都有留意喎 點解留意到就on9?

我睇個陣都有諗過

從來都唔係我杯茶

放心 實會講既 唔係點拖夠兩季

啱啱睇完...唔想Sasha死 但睇怕凶多吉少

就算佢去拍第二套劇但都無理由提都唔提....

就算佢唔係好重戲份但都叫有人識

唔講我都唔記得

得返兩集, 拖到下一季先打?

拖左咁耐 唔差在

你唔係以為下季先開打?
下季係準備開打炸

其實當alexandria既人衝入去殺人 negan仲點會放過rick?!
所以我唔明點解話會繼續拖

rick都未班齊馬
打西咩

點解依家D劇咁鐘意逼人搞gay? 連jesus都係gay

原著好似都係gay

下一季回憶1-6季咋

新加入 同大家揮個手先

之前無耐性等 最近忍唔住追
啱啱追到最新個集 所以過嚟加入討論

我初頭睇 以為季尾開打

但諗諗下 其實睇返過去紀錄
好多時佢都故意將真正既最後一集keep起
變成下一季嘅第一集

只能夠講呢招好狗 但真係好有效
就算我唔想睇落去 我都會死死地氣 睇埋下一季第一集

留名等睇最後一集最後一幕 Rick係尼根面前開第一槍殺死卒仔 之後黑畫面 完 下一季再見

應該係咁

最後一集, 最後一幕
所有社區, 包 括神之國, 山頂鎮, 海邊女兒國 , 垃圾場 班人
一齊集合係亞歷山大既教堂

rick 發表總統講話: 「各位, 我地要抗爭, 唔應該比救世軍欺壓」「只要我地團結一致, 一定可以做到」
然後眾人好激動, 支持rick , 跟住完

下一季第一集至第八集, 各個社區扮無野, 繼續比救世軍收物資
但暗中成日開會, 討論點樣打敗救世軍...........

足球小將踢個波過半場都回憶咗幾集啦，TWD起碼第十季先開打

仆街唔小心味睇最新一集就入左黎

唔緊要
其實近呢幾集, 就算睇左劇透 再睇套劇, 都唔會感到失落

記得神父有個奸樣鏡頭 成個反派咁 呢個伏線都未解 會唔會係城寨英雄個個砵仔榚老闆

開打前整返場bbq
Rick 再同黑妹搞返兩日野咁應該打得

味睇係咩味

進度極慢

其實而家越來越悶
悶在佢劇情其實好明顯會咁行
但係又用好多時間去鋪排
好似2c橋個侄(?)會死
morgan同戰神會醒覺
dwight會叛變

仲有好多戇鳩又唔合理既情節
好似carl 戇鳩鳩咁衝入去
Enid竟然唔報串由佢去死
軍妹又係成季都戇戇鳩鳩咁
棒球棍又竟然擋到子彈

不過我都係純粹9up下
始終都係繼續追

你講出好多人嘅心聲
唯一最難忘係Dwight 老婆果段獨白

好似比人捉左去女兒國

你懂的

有乜線上嘅中字link

計電視版大家認為s3既governor同negan邊知奸d

表面奸=將軍
內裡奸=negan

雖然暫時未睇到negan 嘅意向，但整體覺得negan 嗰種不露於面嘅奸係令你淆底，膠佢S6最尾出場10分鐘已經有個威嚴，真係奸樣出晒嚟

不過將軍嗰重外表好人內裡壞人嘅奸都好深刻，可能比佢last 反擊嗰下影響觀感

我自己覺得governor奸d
negan係明刀明槍強勢型
governor係陰濕奸險
不過negan出場拍得太好
個演員又拎埋當月最佳

喺walking dead page見到吳彥祖

佢有份做果套劇好似播s2

講到咁緊張咁

打了打了 下集係season finale ?

唔知到最後 佢地可唔可以起返埋一齊

漫畫有冇講 ,佢老婆唔知走左去邊

打女兒國？

冇睇漫畫 但哩度個個都估Dwight 會壯烈犧牲

睇完今集, 真係睇唔清eugene

CHING SHARE LINK黎得唔得, PIRATE未出SEED

起初以為佢係假跳反，點知今集聽佢同shasha傾完...睇唔透

Btw~摩根砌落嘅監獄終於有用

講起失蹤人口，有冇人知道四眼長毛黑鬼去左邊？

有中文字幕未?

今季係咪都應該唔會開打 剩返咁少集數

Next season後半打啦

未 岩岩睇英文字幕
中文字幕通常4、5點先出到

Eugene同NEGAN講D野好撚深, 睇唔明..

睇trailer係打救世軍

咁到時邊度有得睇 求link
今個星期好忙 想今日睇左先

求中字線上link
睇開moviesun 未update

死肥仔真心歸尼根 屌佢啦

sasha會變節?
D黑妹真係好撚煩膠

今集同MAGGIE一齊果個呀伯(唔記得名)
似去出賣MAGGIE 投靠NEGAN

今集好睇喎

好睇

清楚哂啦 U煎真係仆街仔 話左佢冇膽

都唔似啦 係講到明佢去揾崔佛
但都唔太影響到啦 都開打la

經過今集應該無人再話Eugene係假投靠啦掛

今集

哇，屌你，下集嚟料啦！！！！！

但真係對尤雞好撚失望

真係比套野吹九脹，d時間完全浪費係無謂野度

應該拍長d點打入女兒國，點樣用實力同團結令女兒國加入
D仔內心係點樣變節（最好加一幕比saviour跟蹤佢去alexandria, 再一殺十）
sasa求eugene幫手殺negan

睇完覺得根本negan先適合做領袖
Rick team應該做下爬就岩

趕緊返屋企睇

認同⋯
但sasa聽完eugene講既野都對佢死心 仲求條垃圾有乜用

今集最精彩就係last 2分鐘

Negan感化敵人既手法真係超恐怖

get on your knees

平時睇開fox直播 點解今日播番上星期個集

自己柒左
唔知點解自選台自己開左第14集

啊伯殺屍果到笑撚死 我係要保護大肚婆 唔係要大肚婆保護我 結果行到一半淆底 最後重要人幫拖

佢同女兒國個呀婆快d死撚左佢啦兩條廢老黎

啲廢老喺咁上下

睇個勢似係會死多兩件

前面係到拖 今集女兒國急撚到

睇預告沙沙冇死，下集反擊

感覺呢一集好趕時間，要快啲入肉咁

急到十分鐘就講晒

rick同黑妹果集完全唔需要都得 講佢地點享受最後時光 同埋黑妹冇左rick即變廢人（雖然呢個可能有伏筆）但我寧願睇多d女兒國果part 而唔係10幾分鐘幾個炸彈搞掂 btw 睇negan啲文戲真係好正 完全唔會悶

依套野d人都忽忽地
咁鐘意屌黑妹

Sasha都叫黑妹

刀女個種真係黑中黑

迷煎黨呢

下集預告見到Dwight 企返negan個邊

If you can't beat them, join them
I am Negan

沙沙拎唔到刀片而失望係咪因該藥丸殺唔到尼根？

推

邊到有預告睇

可能係因為龍金真係25

U賤

黑朱古力同朱古力咪又係黑色

On9臥底緊係企返negan緊邊啦

OCEANSIDE D劇情真係暴走
有咩可能人地一句說話就俾人拎晒D槍?
真係ON9到....想耍幾快就幾快.

睇返D收視...頭集雙殺真係趕好多人走
我諗佢地都冇諗到, GLENN呢段原著拍出黎係會幾咁趕客
依家成季去返SEASON 3既收視水平

下集大結局

我指season end

學maggie話齋...

今集最後個幕黑到正係見到佢個頭

爛面佬係唔係真係投靠rick啊

loop 上少少有

無啦啦今集節奏快返咁多好唔慣

Sasha
話咁快又完一季唉
Btw glenn

小D正式做臥底
毒撚U煎正式做反骨仔
黑妹薩沙唔知佢想點,又要反,又要投誠咁,2頭唔到岸

佢有得揀咩？

悶唔緊要，以前一啲唔覺悶，因為節奏正常、情節合理
攻女兒國兩三句搞掂太兒戲

黑妹手都震埋 真係要打都打人質先

前面擺明拖到仆街

爛臉佬由奸轉忠

老老實實，咁看落尼根其實都唔算太奸 係開 頭殺左兩條友出事

其實尼根先係真正統治者
比rick 既leadership勁好多

佢要招降你 就緊係扮好人啦
唔怪得有人會支持暑片 我明白了

所以話你個腦真係裝屎
黑妹明白係想拎武器 殺佢 點知U煎比毒藥佢 咁都唔明白?
你個閪腦不如掉撚左佢算啦

其實D 應該唔係做臥底，應該真係想反negan。至於係咪比rick 派返去做臥底就唔知

但你錯少少就會冇命

係啲細做得太仆街先要死

被屈大佬醫生除外

直接番去話 見到箭佬走番黎就已經得

第14集尾個身影係d?
如果真心做oc,點解要捉沙沙

係D仔冇死啦，15集都開左估啦

預告有幕聽到冇人會係今日死 應該係rick用D交換沙沙 其實暗中傾好 派D做臥底 又救到沙沙又多隻鬼

但d無啦啦比人捉

佢自己自願跟整容西返亞力山大呀

人地問緊negan唔會懷疑d冇啦啦做咩比人捉呀
柒少陣啦

如果係要D做25，一定當晚送佢返去啦，仲洗問咩
用下個死人腦啦撚樣

下星期咪知, 你冇啦啦派人膠做乜

應該唔夠budget 上一季去得太盡

哩個巴打惡撚過Negan

That's a big NO NO

點會換到，現況D仲大權過rick, rick team連講數既資格都無

D 即係邊個

爛面佬

自己柒撚咗仲惡過狗
( Show Blocked User - BamBam彈珠人 )

今集有好多場口都好正 特別係最尾rick舉鎗果吓

hilltop個呀伯會報串
最後會打大交
然後next season完

咁都唔明 點樣解釋比佢聽都唔會明

我唔驚佢殺死maggie
我驚2個講手 錯手拮中個肚
順勢唔洗生B , 唔洗面對BB zombie呢個bug

屌呢集完全係趕收工 等睇下集打仗打到一半留個cliffhanger 完場，又要等多半年

女兒國個段真係冇眼睇

Rick同黑妹搞野仲耐過去女兒國搶槍

黑妹之後都係決定唔到, 咁都唔明?
用你個閪腦返去重睇啦

maggie唔會死 因為佢會掌管hilltop
但個bb就唔會出到世 應該比negan佢地搞死
一來劇組可以麻煩小樣
二來maggie更下定決心成為leader

我惡？
你第一次上呢度？大把人睇完好似無睇咁，岩岩上面先有人問「D」係邊個
我好心解答，你就話我柒，依家邊個惡啲？咁樣我唔屌返你轉頭我仲係人？

你平心靜氣睇多次人地講乜先啦 , 你都唔明人地問乜何來好心解答

柒左就收皮啦
仲轉移視線
新人岩岩睇 唔知D係邊個有咩問題
何況答佢個位巴打都冇你咁閪

大家唔好嘈啦 大家都係鐘意睇TWD先有機會走在一起討論劇情 無謂少少誤會就屌晒鬼
利申：大愛左膠

話說爛面佬老老婆走左去邊

做左Negan後宮

好似離家出走左 希望會再肥返佢

咁辛苦拆炸彈用黎搶槍
編劇弱撚智
你想嚇D人射幾槍咪得囉

死左

邊集

無記錯係呃尼根話殺咗佢

完全套用左港產片、港劇思維去諗劇情發展喎😂

有咩

應該仲係下落不明

根本節奏完全失衡

通常套劇去到咁就唔洗再期望
今集伏筆後幾集用係亡劇現象
套套美劇都係咁

其實TWD應該完啦?
好似無哂突破位講

PS: 無睇漫

冇人知啦 條女應該冇諗住番去

我估negan收左皮之後自然會出現返

畢竟twd咁多季黎睇冇交代到佢死既就應該冇死
btw 仲有果個同tara出去個男人都下落不明唔知去左邊

呢度真係弱智
仲要引曬d屍過黎 跟住又曬左唔知幾多粒子彈

係囉 咁辛苦攞嚟嘅炸彈咁用法，真係低能，跟住肯定又係開唔到戰或者打輸搞到自己人死

咪話去左拍24

預告見morgan 著左神之國啲裝甲，幾型

其實不如講佢地繼續冒險, 跟住遇到 一個仲有政府運作既地方, 例如美國南部州份 (其實佢地1-7季都係美國東部走來走去)

然後結局

平時只睇留言 無咩出現
有樣野想問 佢地幾個國既人 一齊圍攻救世軍
佢地點樣分到係自己人定敵人 D卒仔都無互相見過面

negan真係一個明君 u煎 carl daryl sasha 全部都試話加害於佢 negan都係大人有大量唔傷害佢地 仲比佢地上位 真係一位明君

因為rick team全部都係戰士 negan唔想晒左 但如果最後都係唔服從negan 一樣係去見韓仔

negan同governer真係好唔同
governer忌材，有成班軍人，都殺晒佢，而唔係吸納佢地
negan用恐懼令人神服

btw, shasha 應該都凶多吉少，好似Hershel咁公開殺死

好似踢波咁笠件龜背

唔小心睇左walking dead wiki 原來sasha呢part既故事同漫畫另一個角色係一樣....本身諗住係原創應該冇佢既故事...依家姐係先劇透左自己...

今集oceanside真係唔係好make sense

覺得同女兒國班人聯手好過信班垃圾軍

邊個話d比人捉返去？

硬係覺得垃圾場個女boss好似想玩野

起碼今集一齊打啲喪屍嗰段見到女兒國有幾個都可靠同埋幾正氣

班垃圾軍又食又拎
打完negan，到時有鎗
再打返rick佢地都仲得

睇下頭頂個名係咩色咪得

係囉，垃圾個埋擺明出事啦，we don't bother

btw ，你個名在twd應該唔係呢個單位

Rick同Daryl唔沖涼先谷到啲佬味咁勁

daryl 究竟幾耐冇沖涼，唔知臭唔臭

上面咩事

lm

啲女個閪一定臭撚到核爆，除咗褲都唔知屌唔屌得落

平時聞得多啲walker嘅腐臭味，其他野乜都變香喇

自己中意美國地理 希望佢地去多啲地方拍

有冇人有睇過啲劇透...網上出左第16集...唉

仲屌人閪腦？擺到明黑妹仲未決定到啦
如果佢真係咁想殺尼根 尼根比左把刀佢
係佢入番黎果時就一刀gg佢啦
黑妹根本就怕死 其實佢本身死要面
軍佬既死對佢本來就無咩野
係軍妹係咁挑佢機問佢敢唔敢
其實佢一早就淆底唔敢去
如果唔係咁解釋
咁佢劇本設定就好大個bug啦
竟然唔撚用尼根比佢把刀殺佢或自殺
要叫u煎比武器佢 都on99

睇左咁多季，最差今季
節奏慢又好快又好，最求其都係今季
睇完今集，好可惜 又一套美劇走下坡

真係當negan比機會人殺佢 咁on9既人都有

以前個個星期一準時睇
今季好多時都等到有時間先睇

套劇由打屍變打人

人同人既鬥爭幾好睇呀

依家先D之逆變，幾時先得黎打完呢場?
唔好俾我批死場大片下季先打
因為如果按漫畫的話應該係有上下兩場要打

接實一打啦

season 1 開始大家都講近呢套野係講人性

點解Sasha 同Eugen段對話好似冇咩人咁理解？
Sasha 講自己後悔唔自殺，會俾negan拎黎做人質呢段。其實係刻意講比eugen聽，想借Eugen 發現自己處於同樣處境，等佢殺人。

Sasha成段話跟本冇諗過想自殺同問Eugen拎武器。

亦因爲呢個原因，當Eugen比藥丸佢時，佢個樣先失望到極點

太淺白你人想討論姐下嘛

話唔定粒藥丸有紙仔呢

glenn係超撚多fans

其實Negan應該算係好leader
雖然佢殘暴 但佢都係賞罰分明 善用能人
而佢手下每個人都係靠點數 每人付出先有得食
個制度算係公平

只不過其實佢真係冇乜人性
跟佢、同佢做野 都好辛苦 好難跟
難怪個個心底裡面都希望佢消失

跟佢真係伴君如伴虎

屌你老未 比佢打下飛機show自己理解內在意思la

睇完spoiler想屌爆個編劇
明明上公路又轉翻入城
下season都唔知打未

再多幾季有冇可能同 fear the walking dead 合體？

好似一個係東岸，一個係西岸，應該無緣了

唔好諗咁多，呢套野已經唔值得細味
而家d伏筆根本就有頭無尾，
編劇訂左出黎得閒先諗點發展

算鳩數啦

腦殘fans駁唔到就人性人性

講真喪屍片有乜人性好講?

咪得個無法律下殺人唔犯法極危險者

唔知仲有乜好講呢個梗已經用到爛哂

講真
喪屍片 最多你話zombie同壞人55波都可接受

而家WD 既zombie根本變左過街老鼠咁 又廢 風吹都爛咁濟 只可衝突中出黎執雞補刀咬人

有心既根本可以寫勁d喪屍 (進化左行得快識爬圍欄)已經刺激好多啦

你要睇呢d就睇生化危機啦

講真喪屍片有乜人性好講?
on9仔唔洗理

想睇殺屍自己開隻L4D玩無雙啦

有人問想嚇女兒國點解唔射兩槍嚇下佢哋算
生存到呢一刻嘅人點會畀人射兩嘢就投降
而且佢哋唔係negan，做唔出啲仆街嘢
佢哋夾硬嚟只會打起上嚟兩敗俱傷

而家佢哋就係要showcase佢哋係有希望有能力同negan一戰
所以先用炸藥引屍同埋好有隊形咁殺屍
等最後民主派...唔係，係阿孫女自動送上門呀！

PR呀，JT呀，明唔明呀？

點解兩集無上嚟啲討論低汁咗咁多
邊個係D都問得出

呢兩集打住機嚟睇
尤其係U煎9 up嗰陣

時間都唔吻合
fear twd仲早過s1

咁咪柒囉

呢度講句說話唔岩聽都即刻批鬥,公狗思維,非奸即盗,咁即係自己圍爐打飛機

之前成班死忠話u賤醒目仔,好似自己編劇上身,結果炒撚晒車又唔提

下一集就係五年之後

Fear twd d主角 出現對劇情都無幫助同推動
當佢外傳睇算啦
正傳仲出呢班仆街咪有排拖

FTWD真係好悶

個時出黎串人話咁都睇唔出
過蛋兩集之後無人敢再提

係咩 你不如mark 番邊個講過

支拎

我仲相信U煎會番轉頭幫rick手

最後rick 打贏之後，佢就話其實我一直都做緊臥底

同bbb一樣
叫eugene笑一笑
就引到你班傻仔諗餐飽
可能到最後都唔會解釋

5年後係s7既未來

提黎做乜 認完衰仔 陣間下季又變返無間道咪炒多獲

其實U煎上次轉身笑就明顯想寫佢做無間道
但係TWD去到宜家啲劇情同人物性格經常都好唔嚴謹
自己覺得最後U煎都係會幫返rick
中間就帶大家搭吓過山車 最後畀返啲surprise你
佢啲編劇都係效果行先 合唔合理似乎唔太care
所以大家都唔好跟車太貼

屌你個西 U煎真係變節

佢最後肯幫rick都好大可能因為negan就收皮啦
淆底獸一個

邊個得勢咪去邊邊 完全立係不敗之地
所以都無咩變唔變節

季季都係16集完，今次應該都係架喇

巴打有無飛住睇

之前弓佬 對住rick貶眼, 都有人話係 摩斯密碼

有冇人記得 TB肥妹仔 個拍檔 路西恩去佐邊?
我剩係記得係條橋到, 佢地俾喪屍圍攻, 但之後TB肥妹返去搵佢,
但又搵唔到?
(唔好講佢變佐喪屍, 因為個鏡頭有影個喪屍髮型雖然似佢, 但係女喪屍來)

係唔係編劇都唔記得佐佢了?

上面有巴打講咗，佢去咗拍24，未得閒理佢

又問 第幾個問呀 咪話拍24囉

乜heath咁受歡迎

尼根話知道rick想反 會唔會係班垃圾場班人通風報信
9估

呢季最唔鍾意死左格倫,編劇話就話條線要跟漫畫走,若果係咁carol一早就死左

反而女兒國過邊就10分鐘講完,rick同黑妹就講足一集,到底咩玩法

每套劇都係咁
未諗到點寫就係咁
所以佢編果個都唔認真，諗就真係多余

carol 喺漫畫好似頭幾集死咗 好似話你中意阿rick，但rick 唔中意佢，中意adrea （對姊妹個家姐）

exac7ly
TWD 講人物性格轉變好睇
例如Rick由S1到宜家嘅變化
唔同陣型取態，或者人物(部分角色)立體性好睇
例如Negan唔係一個單調嘅「惡棍」
但講到劇情細位就...不了

有時唔可以完全怪編劇既～因為好似係glenn個演員都唔想再拍

睇緊直播

美國jj live緊

原來live啲廣告咁撚密，定係seson final先係咁？

屌，廣告就順撚到閪咁，做緊就窒撚到jur咁

今個final點？
今晚等字幕先睇

shasha死左，

比條on9 八婆害
條八婆害左好多人

服毒死好過俾Negan要脅害自己友
walker sasha

carl好勇同型
由中二病變成真男人

係咪又留返下季先正式打？

利申，未睇

今集開咗個頭

好精彩

拖撚左成季先叫開左個頭
今季中間d集數悶到頂唔順
諗住今季會打埋添

啱啱睇完，覺得其實今季差不多有成半季可以skip左佢
呢季只可以形容為過渡季
去到後段兩父子跪地嗰一幕
Rick同Negan對話嗰段應該係成季最型嘅一幕
激到Negan紅都面曬嗰吓真係
不過最尾整撚到好似成輯劇完左咁

BTW...屌你老母，又要等半年，屌屌屌屌屌

有冇人覺得棺材條橋好格硬黎？
daryl用完ak之後執嗰枝係咩槍，三角形槍管好型

黑妹一冇用到專武戰鬥力大大下降

明明shasha唔索，只係sharp,
編劇硬要形容到佢好撚正，
negan讚佢，又有人想姦佢，
定係西人審美眼光獨特？

Ezekiel: End these saviours and their accomplices!

我: fuck yes mate! fuck yes!

因為要政治正確

睇死佢下季拖到一半或者最後先打

Morgan 點解咁痴線都做到主角架

今集可以拍得再差D 亂9咁黎

得sasha啪藥回憶同最尾果隻Didnt know 叫有d意思
打鬥場面係tvb質數

正確d講唔係回憶係叫春

唔撚係呀,咁就完左今季?
要等到10月?

今集留個名先 睇完再上黎討論

將rick連去glenn果度講得幾好
Sasha個故事都好好
但真係怕得好撚差
浪費咗編劇
同maggie做戲真係麻麻

射擊場面真係好濕鳩求其，打governee監獄嗰集都好睇過今集，起碼有架坦克震撼啲
咁多人射negan架車都射唔中negan,仲要唔射碌

垃圾場班友搞乜,已為同saviours 55波點知做人隻狗

有冇中字link?

垃圾場班垃圾狗死全家
我覺得今集好好睇

最後dont know果隻係咩黎, 無印象同之前既關係

求ink 其他未見有l

睇到rick比人推落街就完左

我睇英字

係好好睇但唔撚夠喉呀
仆街尼根幾時死
睇住rick比人恰到上心口，條氣谷撚住

kingdom班人一黎 都唔射死rick先

有60分鐘版本

巴打講到kingdom 班友想殺rick....
雖然我明你講咩

上eztv down啦

有無字幕.zip

成季都ok拖戲 似係好似heroes個d咁cut製作成本 集集都係吹水啦啦隊隊長同佢老豆嘈鳩 cut埋主要角色glenn又慳一筆 第八季隨時冇爛尾收皮

HEROES又係好題材但浪費左

射手字幕/人人影視搵

Carl
垃圾埋班友正仆街

好似本身係 Daryl 整既，之後比 Dwight 偷左
咁依家就變左 Dwight: 我乜撚都唔知，唔撚關我事

老老實實呢集好撚多BUG
咁樣槍戰死既得對面
saviors冇人守住出面?hilltop同kingdom入黎救世易撚到
saviors d人咁撚勁但係sasha變左walker冇人可以殺到佢?
仲要俾佢捉住negan
倨結局都好撚失望

垃圾堆果個女人都ON99
NEGAN成班人係度都夠膽同佢講條件
最後淆青鳩縮
如果佢無歸錯邊 NEGAN一早死撚左

一早估到，個女人一出嚟個樣已經咁奸

仲有隻老虎又係大bug黎
你放佢出黎咬人好似裝左自動導航咁淨係識追saviors同垃圾堆班人咬
仲要槍戰完場冇穿冇爛
痴撚線咩

你同麥玲玲一樣，過咗先出來分析點解

我睇個版本去到rick 比人推落街就完既

完整版有一粒鐘
上piratebay 單啦

呢季除左講韓仔死之外
都唔知講左乜春

偏偏唔咬negan

個垃圾婆真係好on9, 又樣衰身材又古怪

今集除左失望,真係唔知應該講咩好.
槍戰畫面差到極點,
negan冇死都算啦,但竟然可以全身而退,
起碼扣下血啦好冇啊.
黑妹身材高大+黑人血統+主角隊入面最高lv,
竟然唔夠一個垃圾場營養不良女人打,
最後就時間分配方面,
1/4時間比sasha唔緊要,起碼都唔好咁倉促結尾啦屌你,
槍戰完求其講兩句野就完?
??????????????
D boy果度又唔知想點,上集搞咁大件事話想投誠,
今集即刻叛變,但叛變rick果邊 .
咁洗唔洗刻意整一集出來搵老婆啊
越出越廢.

上半段完全同意
但Dwight 佢係真心唔知

班垃圾軍 有保留

悶到仆街
唔想睇黑妹同軍佬d感情戲

最尾個didnt know 咪交待左佢事前唔知

D 果PART 我諗佢都唔知班垃圾佬會反RICK 一時唔知點好

D boy果度,我R爆頭都唔明白,
想點撚樣啊編劇,
又要刻意浪費一集整死佢老婆促使到佢好傷心好後悔好想做翻好人,
又要刻意去整集出來投誠+講plan.
想比d過山車效應比觀眾都唔洗咁故意架,
當觀眾on9仔咩

仲以為d會係架車到殺negan

sorry 我以為舊野係d乜野感情信物之類,
原來係D BOY唔知單野,
sorry

拍得唔好 係咁穿插畫面但又好似無乜張力

唔係Maggie 個個偽in charge 報串咩

堆填區一早同Negan夾好啦

除左神之國既人著盔甲, 其餘全部都係著便服, 點分自己人同敵人??

咪亂9信人

bug 只可以話可能之前見過面認得
不過隻老虎堅型，後尾三國聯軍係幾熱血

咁D現加係邊一邊

好肯定係rick個邊
佢敢冒險單拖去rick到證明佢都有必死既決心殺negan

今集ok wow
係挑機個到有啲廢之外
其他都算收交代哂
可以正式入局

咁呀gregory去左邊

D今集都無幫Negan打

垃圾場果班正一垃圾

下集要咩月份先有?

認真看多次啦
有個軍人公仔刻左字
佢係真心想滅尼根
要下季啦

應該11月

十月呀好似

老老實實,最想看係班垃圾場狗 當場死

Each season of The Walking Dead shoots from late spring through to autumn each year, with season eight expected to shoot from May to November 2017.

You can then expect the next season to air for eight weeks from October 2017, followed by a three-month hiatus, with the concluding eight episodes following in February 2018.

10月先有

你重看啦

即係要等半年

Mom 係咪 Eugene?
最尾個幕勁佢好似薯片望住689咁

頭半集唔知做乜鳩，係後面開打先好睇啲
屌你老母班垃圾人真係垃圾黎
maggie同kingdom衝出黎嗰下好撚熱血

今集mvp一定係老虎
識得揀人咬(但唔咬negan)，槍戰完又冇穿冇爛
in 戰神老虎 we trust

the king 出場果下好撚霸氣

班執垃圾閪正狗閪

carol又返去救全家

舉劍講口號

隻老虎冇穿冇爛

有冇人發現morgan比人教訓果陣唔出聲
剩係識 擰頭>合埋眼>再up頭
成件事好撚好笑
已經發覺佢幾次都係咁樣交戲 定係有關係

隻老虎嚇到Negan 大嗌

戰神老虎同戰神carol

negan 見到maggie 未死果下好好笑

成班都無撚用

又係靠carol

a goddamn tiger

大嗌係俾人咬果個

其實NEGAN都幾細膽

rick 中完槍都可以完全無事
bug撚到

啱啱死嘅walker特別大力
Maggie知道有其他路卦 (腦補)

依集sasha同Maggie果度拍得好淒美

ECQ出黎果下型到震

我覺得D槍戰拍得算係咁，邪教叛變果下都幾有杜琪峯影子

有無人以為sasha捽緊碟

+1

rick成功令negan淆咗一下

真心一問 ECQ嘅馬點樣越過圍牆入嚟
maggie 我當佢識地道入嚟 之前第六季有講下水道
但佢哋由正門殺返入嚟包抄唔係仲好咩

有冇人解下sasha同maggie果幾個shot想講咩?
點解sasha同abraham係咁講maggie?

好彩既係今集既結果少少都唔覺得吊癮, 如果好似上季咁就死囉

屌我用先鋒
睇到個垃圾山條女跌rick 落街就冇左

有冇手機link

Ezekiel衝入黎救rick佢地講左句Alexandria will not fall today (原句啲用字唔肯定係咪咁)真係好熱血, 真係好有國王嘅氣勢

btw上集睇完話完班垃圾軍唔可靠,真係出事 唔知之後會唔會清算佢地

我覺得係唔忿氣 凶佢都無用仲俾Rick攞尾彩

屌你rick比垃圾軍出賣果下我真係笑撚左心諗你事前完全冇plan for佢地叛變你既咩蝕撚晒d槍，最後又係靠其他人打救先有得打個和

rick 仲有乜方法對抗尼根

下季會係點打呢？
擺明Negan人數上屈晒機
兵分3路各打一個base 都好夠
而家通晒天，救世軍有晒防備好難偷襲
唔通又半季搵幫手

dwight

得佢一個

今集最後果班救世軍 是總部既救世軍
救世軍好似仲有分站

好撚多bug喎今集拍到

槍戰果時個個主角光環上身

背住敵人 敵人都唔開槍打佢地

唔講以為玩緊無雙打卒仔😂

同埋混亂果時d boy 根本可以輕取negan 同trevor啦

其他人都可以係negan
一個死左其他人都可以上位

今集第1次見negan嚇到9縮個動作同表情

點會...如果negan死左 個個都想爭做大佬 根本已經爭權內亂 仲未計班workers已經唔想再做奴隸(d boy講)

不過算始終都係戲

Daryl 臨尾直上個貨櫃上面，成日凝住有savior 啲人伏鳩佢，Daryl 一轉身就開槍 勁驚佢冇啦啦咁樣死，雖然知編劇唔會咁on9自爆，但嗰刻真心驚佢中槍

negan 太快死仲多人屌

女兒國

原來今個星期季終 睇嗰時唔知 中間要好似睇第一集咁停一停

主角光環嚟講都唔算太大啫
當carl都秒殺幾個嘅時候rick仲on99咁
又有無名氏自己友死 又有主角群死傷
當然細節嚟講係有好多bugs
但做出嚟戲劇效果好好
無必要喺高潮再整死自己人

kingdom同hilltop都有rick嘅人喺到
識路同認人應該問題不大

We have a tiger

有戰神carol已經冇得輸

主角光環無計

Negan都有光環 明明個個都咁憎佢 正常第一個瞄住佢射先啦 另外老虎同Sasha屍又係無人理

我都係呀屌!
睇到最緊張完左屌

又要等幾耐？

正常人見到老虎都走架啦

D仔自己都唔知垃圾場班人反cup

隻公仔同佢有咩關係 利申求你地唔好叫我重睇 我記憶差

morgan以經變左戰神MODE
以前殺人狂果陣佢又係唔識講野

本身係daryl既比d boy攞走左

本身d boy架

今集正到仆街WOR

乞兒國做二五唔怪得 Negan咁老定

本身係D仔間房嘅
d仔寫佐句 Dbb 我都唔知 （ 佢地反cup）

Caroll BB真係好正呀
睇住佢一個女人仔lead住成班kingdom男人霸氣到
不過最尾大戰果到Carol BB好少戲份睇唔到佢英姿
但至少Carol BB冇死到
下季又有得見到Carol BB
between, 最尾大戰場面拍得好差

好亂 無以前入侵單眼佬條村嘅槍戰好睇

NEGAN條線根本都唔好睇
GOVENOR演得仲吸引

垃圾場班友講咩10個12個 唔多明

其實喺未要Negan俾返十個垃圾婆返去垃圾場食屎？

睇完今集其實都不過不失,雖然中間都好多BUG,始終食左成季屎,
今集反而覺得幾好睇

RICK中左槍就好似無中一樣

垃圾場班人明明大家55波,竟然話反就反,不過好早之前好多人都估
到佢地會作反

黑妹無左把刀就好似唔識打

CAROL暫時無咩表現,反而摩根就有返啲作為

CARL萛得上超水準表現,竟然第一個反擊

以西結出場真係超霸氣,不過集老虎識得分人咬又奇撚怪

不過今集用回憶黎拍返軍佬同SASHA個人覺得比較悶,如果MAGGIE同GLENN或者唔同講法

依家又要等多半年,下季應該智取救世軍

sasha

最尾15分鐘
隻老虎勁到唔會tk

同CARL一齊個黑鬼同神父9成似

仲以為佢突然生鬚

屌你老母 都估到垃圾場班撚樣會作反
sasha 唉 咁就又少左個
唉又要等大半年

d仔條線完全冇用,又可以留番下season

一開火個下垃圾婆仲可以同rick 2個企係高位唔郁

浪費了鯊鯊

Negan舉中指走佬

好撚霸氣

一搵之下原來真係trevor

幾十把AK掃射緊仲申隻手出黎佢真係好撚沙泡

呢D冇得講 混戰場面大把機會秒rick / negan
但係講槍戰黎講
governor既潛入戰同監獄戰真係好睇好多

冇撚用走住黎屌

老虎carry

Governor個啲助手 手下先正 勁有野外生存比人feel到係殺手

今套係咪因為太多人要拍 用黎請人 cut左butget 去影片到

其實點解sasha唔攬住negan一齊死 反正都要犧牲

我都以為係，似樣到呢

監獄雖然有啲位拖 但係都可以見到rick一班人生存 殺下屍

一拍 人打人walking dead就好無力

Rick幾時先有機會同negan隻秋啊

成季行行企企又收工 屌左出去

好心黑妹拎刀 殺佢幾個人short都好

繼我話大戰應該要

另人有一種舒爽 舒服既感覺

屌你比個咁樣結局

唉 有啲失望

冇人講 negan 好似懷疑 Eugene ?

都唔係好似喇下話

我以為佢講完maybe就轉身扑落去

今集用左幾多時間講殺沙
又出番佢同阿伯拉汗既鏡頭
最後都要自殺
露西塔真係西......女人....

negan個眼神嚇到佢仆街

呼應返Season 5 有一集Maggie同Sasha睇日落

今集都算係咁啦，無上季咁吊癮
上面有人話Rick 中鎗都好似無事咁，其實好似係無真係射中佢，只不過係擦傷佢，好似係
同埋最尾都有去搵返Sasha 條屍

D BUG多到
最尾果PART都唔知做咩鳩..............
冇人射爆車胎
Rick個傷口又極速復原....... 黑人?????????.gif
預左垃圾堆班撚樣做25架啦
唔知Negan開左咩條件引到班垃圾過檔
All in Carl
Carol得咁少戲份 明明戰神黎

R.I.P Sasha

屌 又要等半年

x2

就咁睇應該真係中左既
不過得呢個角度睇落去.....其實都有D難分
編劇真係可以用擦傷做理由既 件衫穿左唔代表D咩

隻手掌俾鐵通插穿過都完全冇事啦

無人叫你行埋去睇 隻老虎咁養眼你正常見到都用槍掃低佢啦

Sasha 同Abraham個幕應該係送Maggie去Hilltop睇BB之前既情景，Sasha話發夢見到Abraham會死,之後真係比Negan打撚死左

無記錯應該係

其實有幾野rick係俾同伴cover左，否則中左鎗

軍車難爆胎

同埋Sasha同Abraham當中講到犧牲小我完成大我，所以Sasha食左粒毒藥去犧牲，希望可以伏9 Negan,幫Rick
所以唔可以話Sasha個幕悶，其實都交代好多野
同埋佢都算半個主角，死前係多啲戲份

下季到rosita死啦
真人大左肚點拍

臨尾maggie講rick同glenn個到
好撚掛住glenn

所以咪安排佢中左鎗，休養囉
上季大波tb都大肚啦，而家仲在生

不過finale 黎講都算多bug 過之前
Rick就唔洗講啦,屌你隻老虎咁都一鎗唔中

我都覺，但又比條衰仔解釋合情合理

其實係末世，u展依d人先生存得最耐

隻老虎現場其實點拍？唔驚佢咬人？

喪屍

擺明cg黎啦

有少少唔係好明didn't know 個到
Dwight 係唔知啲咩？
Michonne 係咁講 we win 然後咁畀心機打 其實都幾熱血感動

d boy唔知垃圾婆班友係鬼

咀撚樣都殺唔到Negan
唔好再廢d
對住部車係咁掃都停唔佢
拾荒者女首領又殺唔撚到

利申：預測第八季又俾Negan扑爆兩件，Rick又俾人撚狗，然後又想復仇。女兒國d槍你又拎撚晒、然後又俾拾荒者拎走一半 開始覺得Rick有d柒味

笑左

十個趣

屌笑撚左

今集總結
1.主角光環持續
2.老虎打唔死+識分自己人
3.神之國又認得晒主角團+山寨頂
4.Rick中槍=冇中
5.槍戰下垃圾婆同negan可以全身而退
6.日日食飽有野扑號嘅黑人女戰士 唔夠三餐成問題嘅女白人打
7.sash同亞伯拉罕果到太長同唔應該放最尾集 拖慢左節奏
btw Rick講番not today not tomorrow果到型爆
下季睇negan call齊馬打三國聯軍

希望下季拍好啲 唔好再用啲咁低裝既手法

仲有咩人夠打 kingdom當20個 hilltop當20個 亞歷山大當30個 人地negan一個分站既人仲多過佢地 仲要係武裝又多槍
唔通靠D救世界

呢個時候要學毛澤東 所講既「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

u 煎就黎瀨尿

開頭見到kingdom派得唔知有無10條友過去, 心諗應該去送頭俾人, 但睇真啲原來係戰神阿婆帶隊即刻放心曬

kingdom點止20個 今集果到只係其中一team人

啲人當kingdom同hilltop班人弱智，你估帶隊去幫拖會帶哂所有人去？ 實有人留低守基地掛

不過應該仲係救世軍有優勢，之後睇吓d boy可以起到咩作用

成季除左第一集最緊張之外
其他幾集都
下一季都未必會追

已棄

Sasha

仲要咁近鏡

真係我想嘔啊.jpg

啱啱睇完 咁就完咗

垃圾婆好垃圾

如果俾我 我轉頭第一個先滅垃垃婆搶返晒啲鎗先

不過我明嘅 贏咗就冇戲唱lu
點拍season 8?

我認我英文差又盲又on9
想問下鋸架ry去左邊
冇啦啦一句交代佢走左佬

On9仔既思維原來可以on9到呢個層次

明明黑妹初出場個陣好勁
依兩季弱化得好緊要

有冇人話我知gregory死左未

上集gregory 想吉maggie 應該係想製造證據同saviors講有人想造反，所以我諗佢應該投靠左去negan果邊

未開先估gregory 係下季第一集就死！

冇提過

有無人睇到daryl開第一槍果下
後面好似有人放低槍投降咁

sasha 個ff 整得幾好

Lm

好似有句Gregory is gone
有無人覺得今集剪接奇怪

我知TWD主要角色死前都特別多戲，但係真係勁唔想睇sasha同軍佬d回憶 仲要放係finale度插住播哂哂d時間

應該係去咗trevor到
之前拎咗佢地址
但trevor又去咗alexandria

如果trevor死左大家會係開心定傷心
我仲以為佢今集會死

佢係想去報串, 話山頂鎮想造反

但家陣山頂鎮 已經衝出來造反

其實我覺得最大既bug係
成班俾人背後用槍指住
基本上係無可能反擊既。。。

屌cross果到少左15分鐘要去搵full version
嚇死我 以為就咁推左rick落街就完撚左 好在最後15分鐘好激昂 死忠一定要繼續睇落去 等第八季

應該未算BUG既
出面班NEGAN唔知出左咩事大嗌
嚇到入面班垃圾唔知點好 再比Carl反擊到

屌 呢個仲BUG啦

屌 如果仲有炸藥就好
真心想睇既係用炸藥炸鳩班仆街

Sasha一直係棺材度回憶番同軍佬既片段應該唔係純粹想講佢地啲情情愛愛既回憶咁簡單 sasha唔想軍佬去送Maggie都出於自私 擔心軍佬真係會死 但係 係軍佬同sasha講 死要有意義同犧牲既精神要互相幫大家 maggie擁有既係未來 佢先咁幫rick 加上自己都唔想比尼根利用
所以都唔算好悶啊 個段回憶都了解sasha係點樣既人 都交代啲野既
Maybe係我過份或者錯誤解讀

睇完呢集好鍾意Maggie 同神父

rosita 頹夠未

negan 會唔會揾 rick 個bb女。。。

淨係得反派死會唔會係因為negan唔想殺佢地？
negan講過話human are resources

主角光環 一人殺 80個
女戰神食支煙都死 100個
仲要有埋不再左膠既摩根 木棍又插死 100個
仲未計耶蘇基佬甲、乙
同埋做左十三妹既Maggie, 新官上任點都要佢威下
最後仲有勁過hulk 既老虎

carol同morgan啲戰力真係唔可以睇少
morgan應該可以補返軍佬啲戰力

不過講還講，rick個女有冇死？
去睇黑妹都冇提起，仲要一臉安慰，鎗傷包塊布都唔撚洗 屌呀
究竟今集轉左幾多個導演

鎗戰其間仲不忙雕刻留言，大藝術家

Judith 係hilltop 啦
negan唔會咁殺過去呀？

死忠,等第8季

今集廢到 成季最主要就只係講morgan點樣唔再左膠join 番rick

Negan 話要殺carl 個陣，rick 仲威嚇番佢轉頭個下好鬼型 you are already dead

幻想到rick無左兩隻手就想笑

同埋應該係落左order 唔係要殺佢地

正解

感覺同黑妹1v1果條女係垃圾場最撚好揪果個黎
個身又橫又fit個樣又似俄國人，打得咁辛苦都正常

真喺大開眼界

難分真與假

個cm比劇組見到應該幾開心
真係有人以為係真老虎
幾可亂真

之前仲笑9隻鹿好假

Negan同垃圾女有DEAL 垃圾堆仲殺佢地既話.......

Rosita真係厚面皮...

今集除左Sasha無出現過其他walker

啲喪屍現場其實點拍？唔驚佢咬人

驚嫁
所以個個買重保險

中槍嘅先驚，拍套戲冇咗條命

垃圾場班人真係垃圾黎

又要等半年

The king同maggie佢地衝入黎個下好感動好熱血
由10年睇到依家好唔捨得佢完，雖然已經拍到爛哂

Negan同垃圾婆個deal係咩？

應該比人佢用？

Negan地頭啲工人似係垃圾婆啲靚

依個真係笑到仆街

靚抽

我都係。。 睇開幾個source 都係得40 mins

你地睇左異次元版本

dwight 叛變好似無乜用

俾老虎咬果個先驚，應該買重咗保險

唔揾垃圾場幫人仲好
king 同maggie 黎仲可能打得贏

Rick最驚呀，次次同黑妹都係打真軍、堅扑野

棺材俠

本身有用架 但估唔到垃圾婆做25
神父唔搵垃圾婆班人 一早贏晒
再用dwight跟埋佢返竇一野連根拔起
完場 冇手尾跟

屌

睇第一頁囉 果幾個SOURCE好D

笑死

睇果時已經覺得有d似
點知真係有人整

咁 薩沙個演員 今集要食毒藥, 係唔係最危險??

講開又講

幾十年前既港產片

如果劇情需要有火, 真係玩真火, 如果搞到演員真係著火
跟住成班工作人員衝上去噴 滅火升筒

吊你老母,上面班小學雞一句笑話無限LOOP煩唔撚煩架

爛GAP講一次就夠,係咁係度LOOP,返撚返去你地個5P萛吧

個撚個上黎呢度討論都要做開電影,如果唔係講錯一句說話就要比人批鬥
咁撚好笑就開過新POST講,吊你老母

如無意外 下一季最尾個集會有round 2

gag呀
你老母就爛gap
返5p啦

啱啱先睇完

前半段好地地
sasha回憶嗰幾段剪得有驚喜
(純粹唔撚想睇呢條感情線)

但槍戰嗰度我真係以為睇緊TVB
抽離晒 拍到一啲都唔緊張

Negan講holy goddamn果到笑到我仆街

開下玩笑走黎屌人老母
講幾句就發癲 可以知道個年紀有幾大

拎嚟搞gag都叫批鬥
屌就屌啦，吊乜撚嘢，番5p啦mk仔

你老母嗰個就係gap

本來型緊，俾sasha 搞到7左

總結 今集個導演完全搞唔掂個大場面

有無人同我一樣套野由中一追到依家讀大專

其實佢想 上一集俾negan困住個陣佢咪諗住呃Eugene
叫Eugene俾把刀or玻璃佢自殺
實情應該係想拎到之後攪住negan一齊死
點知on9 Eugene俾左粒之前整既藥sasha

讀書到而家做野都幾年

係 好撚型
Feel到negan個陣淆左下

屌
期望越大失望越大
準備放棄呢套野

有冇人可以解釋下阿rick問垃圾婆點解會背叛佢既時候
垃圾婆話跟蹤，又話船，唔明白
求解

6年到

佢見到救世軍去rick度拎物資既時候搵人跟蹤救世軍 然後同negan傾更好既deal

trevor?

Maggie 講個段野好感人
諗返起第一季到而家好多片段
佢地每個人本來只係街上面擦身而過既陌生人
因為世界末日而相識相知甚至為對方死
對白寫得好好 編劇應記一功，不過個導演真係...

其實結局果陣, 可以好似 天與地 結局咁
拍番幾分鐘平行世界既片段

講如果世界無發生喪屍危機
rick 同佢老友繼續做警察捉賊, 然後叫左個pizza, 由韓仔送來
rick 比左D貼士韓仔. 跟住韓仔走左

然後 有人報警, 發生家暴.......rick趕到現場, 見到Carol 比佢老公打
但Carol 就因為膽小怕事, 唔承認自己比老公打, 跟住攬住個女喊

可以接住睇prison break了

第一季開始睇

今日有得睇

呢套0期望底下唔知會唔會有驚喜

Maggie有幾個鏡頭影到成個leon咁
唔明點解大家仲睇唔慣呢套劇，上季有幕rick一個比好多喪屍圍住架車，跟住下一集冇穿冇爛返屋企，冇拍過冇解釋過點樣甩身

下季同尼格鬥足全季之後完美結局咪幾好

新POST

1001